不如整個 由運動開始到依家哩一刻發生過既事 既資料整合 比香港人睇？

香港人有善忘既個性，所以更加要keep住提醒初心
可以係機場整條pathway／搵個area，remind六個烈士，71衝入立法會，721警黑合作，所有所有
所有手足一齊做，都可以相對避免鬼搞事。
亦都可以代入連儂效果，若果佢地每日清，我地就每日做。
同時媒體黎既時候都可以將所有陋行一次過爆比佢地知。
大家覺得點？
做到 解釋＋道歉＋反擊＋提升形象＋將消息散播出去

快啲一齊討論！

721，811

大家一齊帶memo紙，貼佢老母！

推呀屌

721,811